（學術討論）MTR門夾唔夾得爆個行李gip？

利申唔識physics

推到有人答

佢detect到有野就會鬆開門

唔會

做吓實驗
個個好奇嘅人都可以做

夾果下會唔會夾扁

唔會 有咁大力平時啲人夾死晒啦

點知啫
又未試過

香口膠呢？？車門條軌有香口膠就有啲麻煩

香口膠都得，咁condom都得啦

try

作為一個前港鐵職員, 我警告你地唔好搞港鐵, 尤其係所有緊急制

車上同月台既緊急制一比人打左, 架車就會q code, 要手動bypass左先再行到 但係會冇晒auto signal 既protection, 好危險

警告你地 同你地既朋友 所有示威者 暴動者 唔好好玩唔玩 玩緊急制！

我只會留一次言 你地自己同其他人講, 香港經濟有咩事你地擔當唔起

我同我d前同事強烈遣責你地依班暴徒, 鬼唔望警察扑撚死你地！